黃埔一堆全套白色防毒裝進行緊街道清潔

警察話冇毒都唔知你地驚乜

係咪自己友搞清潔？

“只要有隊人馬著生化衣扮清rb" d fd

聖誕快樂xanb

聖誕快樂 每日都要開開心心喔

你都要

你開心我就開心

你係王菲？

我係王晶

痴心情長劍

暴露自己年紀

有上高登嗰班都係差唔多啦應該？？？

我仲好後生

咁我都係啦

姨姨

... 頂多姐姐

你有冇返工 好似成日好得閒咁

有...